我女朋友去男人屋企同人地媽媽玩

想問下大家我係唔係應該嬲？或者我應該有咩反應 我唔想分手

多少少背景：
- 人地媽媽係佢媽媽中學朋友
- 佢話個男人唔係屋企
- 佢話無對我唔住
- Long D 近十年

十年都咁弱智
你覺得連登仔會清楚過你咩

點解個地點揀係屋企先？

驚佢同人地媽媽玩磨豆腐？

唔識避忌

玩他媽哥池？

你唔想分手咁問嚟做咩

Long D十年，話唔定係返去湊仔姐，唔怕

咁你信唔信佢啊
唔信咪分手囉

同媽媽定奶奶呀

個aunty由細睇到佢大其實上屋企好正常

利申 成日都係咁
個男仔由細玩到大其實好難有feel 我個case直頭係反感

咩去男人屋企你條女係去姨姨屋企～個 姨姨有個仔咁解姐？佢地好熟嫁咩？

好嬲好嬲

連登充滿香港最頂尖嘅智慧 諗唔通就想上嚟問一下

因為佢一個人係自己屋企悶掛？封左關無得見面

想請教可以點救

其實唔係 都係舊年見返

我女朋友去左人個個Auntie 個城市做嘢
佢媽媽就介紹個Auntie 俾我女朋友識 （個Auntie 住係女朋友公司隔離）

個auntie 有個仔 想攝合

可以點救人地又話冇對你唔住 除咗講下次唔好仲可以點
一係你拎證據出嚟話佢對你唔住囉 不過咁嘅話都係冇得救

講明想撮合就差好遠喎

人地想撮合，你女朋友又咁鍾意去同人地媽媽打好關係，你都係打定輸數啦
正常邊有女仔鍾意同長輩相處

唉 我當正佢我老婆咁 基本上係我唯一親人 （我同自己屋企人唔熟）

我本來已經打算揾到工就移民。

唔好諗啦，分手啦

你又一齊去，搵伯母指導下你嘅技術

hi